睇完香港套車手，氛圍幾似Hollywood 既Driver

少對白

節奏感勁既電子音樂

主角係度chok 又扮型

都係故事中帶出賽車

八千轉！兩咪車！

配樂真心正

車冧咗都有得整，人冧咗就咩都無啦

人要惡過車

sor 攪錯左

杜琪峰近年導演或監製電影嘅ost好高汁
以前黑社會 放逐 暗花已經好有味道
宜家 毒戰 車手 三人行 ost（全部都係Xavier乜乜整嘅）都係好有靈性

文雀隻ost無得輸
銀河廿周年唔出多次soundtrack真係哂料

仆街
搞到d飛雞貴左好多

車手最特別係唔用快去分勝負
某程度係鬥慢
好正

其實係真

香港你鬥快
市區 = 下個燈位又見到你
山路 = 你死咗啦

停車場180度轉身個度好正, chok到出晒煙